而家賭船點玩法？ 仲有冇泥碼送？

以前上海皇星號 300船飛有300泥碼
中左免費上船
而家仲得唔得？

你有咩船可以賭 我用黄金梅利號同你賭

嘻